日做夜做，連樓下看更都高人工過我

看更阿伯乜都唔識，成日偷去食下午茶，同隔離座看更fd吹水，未夠6點就自己走，
六日唔駛返紅日唔駛返，咁就皮5,仲要70歲，同佢講聲要講兩次，因為第一次佢一定：吓?

叫何仔介紹你入行

會唔會好失禮 咁後生做看更

樓主幫左何仔報仇啦

收入穩定，有晉升機會
大把大學生入行

咁你又走去做議員助理

唔失禮 出事果陣擋狗 得閒上連登搵N賓學針法 包你收利是收到手軟

為理念而戰

我毅進畢業入唔到行

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日拎日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

我一大first hon grad 都入唔到行

我四五年前見過呢篇潮文 到而家仲係前年被起底

蓋清同譚伯一樣年年25碎

我都考完牌 未返

我上次整左新排版

太多人抹黑我

開翻個記者會澄清

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日拎日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人陪|
佢

我做緊啦
30K

ching返駿洋邨?

唔係

物管師好搵個炒場師

康民閉館逼害蓋清